---
layout: default
permalink: meetup/0x00/
---

# Встреча 0x00 
- Что:			Встреча сообщества DEFCON 0x00
- Где:			Бар [Beer hounds](https://www.google.ru/maps/place/Beer+hounds/@54.3199768,48.3894837,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x415d376a165b3997:0xf1c16e99602d0076!8m2!3d54.3199737!4d48.3916724) 
- Когда:		В пятницу, 28 апреля, 2017 в 20:00 по местному времени 
- Запись тут:	[https://www.meetup.com/DEFCON_ulsk/events/239379212/](https://www.meetup.com/DEFCON_ulsk/events/239379212/)

## Повестки встречи
- Знакомство меж участниками встречи
- Обсужение времени встреч, более-менее удобное для для большинства в учетом работы, учебы
- [Доклад] Что такое OSI model, с чем их едят и почему MiTM будет жить
- [Доклад] Какой бывает этот MiTM, чем он опасен и почему
- [Обсуждения, практика] Поговорим что да как и, может, рассмотрим, сделав MiTM сами, своими руками, но сами понимаете, бар :)

## Meeting notes

[ТУТ](./meeting-notes)

## P.S.
Что касается присутствия в баре, возраст гостя может быть и меньше 18 лет, но купить алкоголь он не сможет. 
И если вы понимаете, что выглядите моложе 18, или у вас часто спрашивают паспорт в магазине, то не забудьте документы, пожалуйста)